（是非撚）老母咁樣做 自己個心入面唔舒服

是咁的 小弟就前兩個月結婚 咁對上有個呀哥又係上年依個時候結婚
咁老母跟家規傳統送金器比新抱
今年老母送果陣就大大聲同我地講今年買金價平左 所以比你呀嫂果d金 重好多

點知前幾日我老婆汁屋就搵到兩張單

呀嫂 上年金價14000蚊果陣
買金豬 1.232兩 17740元
買金介指 0.176兩 2480元
買金耳環 0.261兩 3680元

我老婆 今年金價12790蚊
金豬 0.828兩 11650元
金介指 0.188兩 2520元
金耳環 0.243兩 3230元

唉 覺得自己老母大細超成咁樣 連隻金豬都比唔起
呀嫂一隻豬 = 我老婆全部野

仲成日周圍同人唱 錫個細仔婆多過其他人
其實乜都係假

上年果金器果陣 無錢仲要借人錢買
今年賣左大陸間屋 有成150萬 都咁樣

我老婆 住公屋 佢老豆老母翻大陸搞生意仔
呀嫂 就係加拿大 佢老豆老母係加拿大幫人洗車

可能咁樣睇唔起掛我老婆掛

老母鍾意其中一個多d 其實好正常 定係你相處幾十年先知老母錫大哥多d 覺得一時間好難接受

咪差唔多

樓主要幾蠢先會幾十年都唔知老豆老母係會大細超

係覺得自己老母睇唔起我老婆
因為公屋

但呀嫂 係大陸移民去加拿大先8年
呀哥就經常掛口邊話人地係外國人黎

我得淡笑

大細超 都唔洗
大大聲同你講 買多左比你
其實乜都係假
唔講出聲 個心入面都唔會咁唔舒服

樓主係咪要咁小器

好少事姐

咁大個男人都咁諗自己老母
如果真係咁又唔出聲
自己收埋唔開心

咁好老實講, 你呀媽如果真係唔鍾意你兩公婆, 大可以金鏈仔都唔買條比你地
做人唔好太介懷啦, 錫住自己老婆算啦

今日先知

一早已接受

得啖笑

你老婆點會執你阿媽屋見到單?一齊住?

差得個幾千 算鳩數啦
你家用又俾返少啲囉

講真,大細超就緊嫁啦，都唔算好大細超姐師兄，差果幾千蚊

屌 公屋妹 同外國回流你都好意思比

1.669金價貴 VS 1.26金價平
如果拉翻 相對金價黎講就已經有成40% 差距

做男人做到你咁冇撚用 ...

送比你唔係應份

大陸過去8年 依加日日話自己鬼妹咁
得淡笑

好撚小氣，老人家計較都算，後生仔咁計較好少見

個個都一齊住嫁啦

老母偏心就一定, 你可以安慰自己, 通常老母都係鍚唔生性o個個多d, 即係你夠叻, 佢唔駛照顧你咁多

其實紅字爲重點
唔講出黎 大家都知道 大細超
仲要大大聲同我地講 今次金價平左買重左
一係唔洗咁講 個心入面都舒服d

你屋都幾大.阿哥結婚一齊住.你結婚又一齊住.
你煩下大家同住難,好過煩呢幾千蚊差額.

比你講中晒 c兄過來人？
我日日係出面搬搬抬抬
大哥就日日屋企等食飯

一千尺啦

大哥同呀嫂都去左外家住啦 （翻加拿大）

我地成家都係加籍 淨係我老婆唔係

依加就日日叼難我老婆

心意黎姐

其實你係個新抱定係個仔

係送比我老婆

我就覺得係睇唔起人

就好似 見到 人地係大陸移民加拿大 就要送份厚禮d
見到 人地住公屋 就送份平平地

老母個細仔
只係比我老婆睇到 其實你老母都大細超成咁樣
自己好無面姐

咁計較

衰啲講句你老婆親你多過親你呀媽啦 半外人嘅嘢有乜所謂吖 對你老婆嚟講有你錫咪算囉 你係威嘅即刻買夠2兩重嘅俾你老婆 同佢講我呀哥都買唔起俾我呀嫂 你老婆個心即刻好返哂

其實係 心意 我都明

姐係好似有個best friend 送禮物比你
你就收到檸檬茶
咁個best friend 送比個鬼佬friend就JOHNNY WALKER咁

咁既feel

冇話有冇面子嘅，你唔使佢同奶奶住，對佢好啲咪得囉
你老母點做你都控制唔到㗎啦，放開啲啦施主

可以體諒伯母嗎？
少少野。。樓豬幾大呀

要有得威先得嫁
個荷包唔得呢
家用又要比大份 乜柒野都要我地去做

樣樣都要公平 有排你計呀
講到咁 以為你豬都無

搞唔掂呢單嘢你有排煩 我呀媽都成日呷呀嫲對佢唔好又點

我尋日都係咁諗 其實老母點大細超係佢既事 我肯定做唔到d 乜
只怪自己冇能力去買間屋比個老婆住

咁撚少事 差個少少 又唔係幾十兩重 男人老狗婚都結埋都咁撚小器
同埋好撚多老母都係兩面人架啦 唔咁講唔通同你講我係唔鐘意你呀吹咩咁

做左幾十年人 婚都結埋都仲未睇化

算係啦, 由細到大我幾叻老母都唔會讚我, 因為驚我阿哥唔開心。

依加老婆開始黎料
要折掂依加野都唔知點折

如果送比我就話無所謂姐
依加係送比我老婆呀

咁你咪等佢下次再講錫你老婆多d果陣
爆佢大鑊

樓主係唔係奉子成婚？

心智好似未成熟咁？

差個幾千蚊就聯想到咁多野出黎？

其實睇唔起你老婆似係你多過你老母

個人睇唔洗太在意
利申過來人阿哥阿嫂計較過你廿倍 家變左

錢啦
最重要唔好俾你呀媽知 唔係炒硬粉 今個月出少幾次街 股票賺到嘅上繳送禮物 唔好on99話咩老母送嘅 自己送嘅就話係自己
你對佢好佢都會俾面你對返你呀媽好嘅
好似6永講過佢最錫佢老婆 因為對佢好佢先會對啲仔女好 頭家先唔會散 同樣道理你對老婆好 佢就會對返你呀媽好 頭家就唔會散

男人老狗唔抵得阿嫂
你係姑仔就話啫

大細超咪大細超囉 已經唔講你知等你唔駛咁hurt 係你自己搵黎嘈

咪係
個老母養左佢咁耐又唔講

我覺得係你睇唔起你老婆多啲

以前佢就唔係咁樣
自從呀嫂入黎住就開始咁樣

有時好鬼搞笑
晨早流流屌9我叫我同佢落街買餸 老母一路發脾氣
買完翻屋企
佢就細細聲knock佢個房門細細聲講： 我煮左早餐 你訓多陣起身食啦

日日都咁講
緊係 家用出大份麻
阿哥日日等食飯

唔係奉子
心智就練緊

其實有d 就係積落黎 我先咁諗
送禮金果日 老母仲係到講
你娶依個公屋既 倒不如我係大陸搵個有錢既你娶仲好

一個大男人到底要幾小氣先會因為呢啲問題而開post唱阿媽

樓主同阿哥邊個比多d家用先 自己計返比例囉

C兄講得幾岩
其實依加進入人生另外一個階段要學下點樣做
外父外母都有講過 親家睇唔起我地唔緊要 最緊要你地兩個開開心心就得 其他野都唔好理

我比家用 大份
阿哥半無業 一時時比

小朋友

老婆係你娶，閪又係你𨳒，就算養都係你養

關其他人乜事，就算係老母

樓主夠20未？

個心入面多多少少有d 唔舒服
家用又比大份
野又要我地去做

大哥日日訓到12點幾 等開飯

你話家用比得細
我日日訓到12點幾 等開飯就無所謂姐

開頭以為差好遠，一睇原來只差嗰一萬幾千
講真吖，睇錢重要過屋企人嗰個係你
你阿媽買啲數量已經一樣啦，上年買咗幾重，西會記得咩？
成家最介意嗰個係你，芝麻綠豆都要算到盡

咁你唯有認命你老母錫你大哥多d囉 又唔係冇送金比你老婆 可能老人家想慳少少又怕冇面先吹大d 你個心唔舒服一陣就算啦 再唔gur咪日後減返家用 但你男人老狗上連登逐兩金計住自己老母就真係好肉酸

送禮金果日就咁講

樓上 你準備結婚果陣 你老母走埋黎 話搵個大陸有錢女比你
你心入面都唔舒服啦

計我話, 嫁比你嗰個就真係慘喇, 男人老狗一萬幾千都要上黎尻叫

其實就講得岩
好似頭先個果c 兄咁

家用就開始比小d 之後攞果d 錢買野比老婆仲好

唔好咁樣計啦
可能係鍾意個款 多過佢重量嘅

你試下你比家用 大份
乜柒都係你做晒
大佬日日無業訓到12點等開飯

你9唔9叫？

點解你男人老狗都會計較埋e d野?仲衰過d3姑6婆

隻豬 隻耳環一樣款

咁都唔洗對住我地大大聲咁講 買重多掛

有咪算好，仲想點

屌你樓主又小器又計較，下下用錢嚟衡量老母錫邊個多啲，你老母點對你地你心入面好清楚啦，未睇到張單咪又係相安無事。開口埋口話你老母睇唔起你老婆公屋出身又無加藉，係老母個心有無咁諗我唔知，但成個post下下提住呢樣野嗰個係你，你先係最計較加唔加藉嗰個。

差得幾遠，分身家嗰時層樓留俾你啊哥唔留俾你先上嚟講啦

其實無仲好
起碼第一日都知 又唔洗受佢氣咁樣

之前受完氣都覺得老母都一樣姐
依邊補下果邊補下

依加發現原來唔係

其實頭先有幾個c 兄講果下 我依加都冇乜野
睇化囉
但老婆果到就唔知點解決

點解要唔舒服？

自己既人生，自己既老婆，有自慚形穢既諗法就係你自己輸左

可以怪你自己之外仲可以怪邊個？

我都覺，個個回覆都話自己老婆公屋出身同唔係加藉

講唔埋嫁
上次就話賣左間屋 叫我地租住先
話去加拿大買間比大哥同呀嫂供

咁人地渣乜野passport先？你就得啖笑，人地o係外國笑出聲呀

屌，小家既男人真係垃鳩圾。
你係咁撚多嗲咪自己係家用多除少補囉，家務咪唔撚做囉。
屌啦聲，我以為你老母借撚左你十幾萬唔還，仲要送埋俾個爛賭大佬啊。

真係好憎呢種成日計埋婆娜數既有鳩女人

幾千蚊都咁撚計較學人娶老婆

咁鬼叫你自己無本事娶個公屋妺返黎，無權無勢
調返轉講呀，如果你娶條女係千金小姐住獨立屋，你媽肯定會送多幾倍金器襯返人地身份

代樓主覆，因為老婆公屋出身又無加藉，所以阿媽睇佢唔起

樓主係咪老婆扮老公開post

第時老婆仲計較
佢會點頂

其實樓主應該係積埋積埋好多野
而果張單就係導火線
俾著係我，我寧願俾少啲家用，辛苦啲都出去租樓住
你老婆已經俾佢地睇唔起，仲點樣一齊住？
同埋起碼唔洗睇住個懶鬼大佬 眼冤

你屋企好有錢咩？憑乜睇唔起老婆屋企？
老婆平時同奶奶相處係點？

巴打我都明，我屋企四兄弟我排最尾，十隻手指有長短
老母成日講話拉仔拉心肝，但其他親戚都知佢大細超

好撚小氣

即係買比你地你地仲覺得受氣?
仲要係差果幾千?

樓主你不如再戇鳩d

樓主仲係小學雞 ？屌你幾千蚊都嘈

頭先都講左
果日去送禮金果陣
老母都講 你娶個公屋既 不如呀媽去大陸搵個有錢既你去娶啦

其實依d 野都係慢慢積落黎
平日生活細節就睇得出

依加頭痛緊點折個局

你老母講得啱呀，娶個公屋妹真係毫無value-added，直頭係負累黎

起碼你親戚都知道
老母成日掛係口邊話最錫個細仔
D 親戚仲屌9 我老母點解唔錫個大既

你唔講仲好

得淡笑

你確定上年家景同今年一樣？如果係今年好景過上年，仲要咁講就衰啲姐

買完先要受氣 寧願唔洗買仲好
乜柒都係我地去做
搬搬抬抬咁

大哥就屋企訓覺

其實我老婆成日都講 係咪你呀媽對你大佬有意見 但又唔敢出聲 所以攞我地黎發洩呀
一開頭我都唔覺得

就好似 屋企個熱水爐壞左 大佬入去沖涼 冇熱水就打電話屌9我老母話仲未叫人整
我老母就即刻打黎屌9我 就問我點解拖咁耐 依加大哥係屋企沖涼冇熱水呀
最緊要我都係屋企 聽到大佬點屌9我老母 之後老母就9秒9打黎屌9我

屌你，以為差幾多
原來係差嗰1210蚊，仲以為差成一萬幾千蚊

為咗嗰1200蚊，搬晒以前乜乜物物，
睇得出你平時有幾咁計較，乜都計住度住，
真係痴撚線，成個怨婦，以為你係嫁人
原來係娶人

偏心係人都會架啦
你都偏心你老婆唔係偏你老母啦
又唔見你老母屌鳩你?
你都偏心你老母唔係偏我地連登仔啦
又唔見我地屌鳩你?

幾廿歲人都係到計較偏唔偏心
女人會咁已經夠煩夠ON9，仲要係男人添

今年年頭賣9左大陸層樓 150萬現金放係銀行

上年冇錢仲要問人借黎買
今年有錢仲買少左

屌，男人老狗成個八婆咁，收皮啦

而家介意嗰個究竟係你定你條女

其實連登仔係咪弱智
依家係樓主老母又要口響響話今年買多左金
但其實唔係呃鳩樓主+其他人
完全唔關計唔計較事

又唔算有錢
平時老婆同奶奶對話就有骨囉
通常都係我老母講野有骨
之後我老婆就駁佢帶有骨 有時就扮聽唔到

喝九你老婆啦
少少野 煩夠未呀

唔講仲好 起碼我地知係無何能
點知大聲聲講 仲諗住嫁入睇可能會當自己人啦
點知係假既

岩既
依加佢唔load 了 今朝無煮早餐了

你老母冇錯 佢覺得你老婆係值咁多咪俾幾多囉 大細超就擺明嫁啦 冇錢仲想同人平起平座 要怪就怪自己唔識投胎

6500左右 仲要金價平左有米左

咁都要計較 見到哩啲就好驚

咁大個仔小小野自己收埋算啦
老母湊到你咁大計較埋果一千幾百...

依樣 中肯
老母覺得值幾多就比幾多

大陸妹去加拿大8年都唔夠就扮晒鬼妹呢
你先嬲

比老婆發現先
自己知道收埋都好
依加老婆都開始黎料

錫老婆係靠自己，唔係靠老母的，你咁大個人，對老婆好啲咪得囉

你好計較

你老母又係
偏心就真係偏心啦
過偏向你哥嗰邊

咁咪發奮
我男朋友老母都睇我唔起
佢又公屋 我又公屋 你老婆都係公屋
佢老母成日叫佢搵個有錢女黎拍拖
而家我一個搵錢多過佢地成家 佢叫我一齊食飯我都未必去 去都係我比錢 唔洗佢出個豆零
睇我唔起呀拿

發奮唔到就收下把口 食人地住人地 家用比左又點 出去租屋都要錢啦 呢個世界係咁架啦 冇錢就係要聽人講野架啦 加油啦巴打

我係心入面唔舒服姐 大細超成咁 而且仲要大大聲咁講

老婆100%介意啦 仲覺得我老母都做出面睇唔起

有冇計埋設計手功錢？仲有舖頭名嗰啲？

定根本你自己都睇唔起你老婆屋企所以覺得你老母係咁？

無聊 介意個幾千蚊嘅分別

男人老狗咁撚計較

男人老狗咁撚核突真係第一次見
自己製造問題

咁又係 折局啦只可以
但老母點睇我老婆我冇得解決

一路靠老豆老母生活 我唔明憑咩響度怨
你估你比既家用出去夠唔夠比租比兩人食用？
唔得既可以收皮 繼續煮你既早餐做你既家用
d錢你父母既，養到你咁大仲唔夠？佢鍾意比邊個又得自己洗哂都得，你有咩權出聲

如果你老母送多左比你老婆你又會唔會嬲呀

樓主好快就會計埋佢老婆訓張床訓多過一半跟住開post離婚

老實講，要咁計嘅你老婆住公屋根本連買金畀佢都唔值
人地話就話大陸妹，有加拿大護照，你自己計下你嘅身世要洗幾球先買到個護照？
個新抱出身低，個仔仲要咁撚計較，我係老母直頭屎都唔畀佢

btw乜而家結婚做人奶奶一定要買金㗎咩？我以為係女家先要買

根本就係

一樣還一樣, 整爐係咪交比你做先

老人家百年歸老時,乜Q都係大仔搞
細仔係隔離食花生

娶個公屋妹都仲肯買埋金，咁都唔叫錫

佢唔講紅字果句 樓主應該冇咁嬲
身邊又係有d講就大大聲威比人睇
陰啞底又唔係咁做果種人 其他人聽到又以為佢比左著數我

我數學家咗，自膠咗
就當你無計較，當你老母白鴿眼

無問題喎
無必要在乎一個唔重視你嘅"親人"
佢既然唔重視你
你亦無需要在乎佢所做嘅一切

佢做乜都WHO FUCKING CARE?

咁好心你自己爭氣d

我係絲
我老公有個阿哥
我從來冇諗過要同阿哥老婆比較邊個d金重d
我自己識搵錢
唔稀罕亦唔貪老人家俾果d
你老婆計較呢d
咁佢都叻唔得去邊囉

1)

老實請 伯母心地都唔太。。。
佢大可以大細超 做到光明正大
但不斷強調對你地有幾好有幾好
事實俾人踢爆唔係

唔知佢係心虛 誇大黎講到自己信係真
定係為人本來有壞心腸 自私講大話

但佢講得出咩娶公屋不如搵個有錢呢下
價值觀真係好錯 個仔同自己心愛嘅人結婚
正常心態好嘅老母係會開心 自己個仔開心
又多個人照顧同錫自己個寶貝仔

講啲咁嘅說話 當個仔結婚係交易咩
一定要搵個有學歷有背景先可以抬好自己
呢啲見高拜見低踩嘅人 真係好。。。
剃人頭者人亦剃其頭
到佢有一日都係俾人睇唔起 就係現眼報喇

同你老婆講 對住呢啲奶奶 相敬如賓就ok
唔好計較人地對邊個比自己好
佢要講人佢嘅事 樓主同自己心內清楚就算
唔需要為左樓主/令奶奶對自己有好感
就百般遷就 去改善自己嘅地位
做足自己該有嘅禮數就夠
佢做太好人地唔領情覺得係應份
做太差爆大獲人地又話你唔識感恩唔尊重長輩
最重要係老公對自己好 冇睇唔起自己就算

講真老人家送重禮正路都回返俾佢啦，收到一萬蚊金轉頭都要搵個藉口封返萬五蚊利是俾佢，你就反而要計多計少

每件 總價 金價加工錢
全部金都係同一間買

老母平時積落黎 頭先有答到幾個c 兄

依個新既

有一日早上食早餐 屋企煎左腸仔蛋加d 豆 食西式早餐

咁我老母就對住我老婆講 : 我地加拿大人好鐘兒咁食早餐 仲要加d ketchup。
之後望向 呀嫂 就話 ：何！？
呀嫂就眼望望 定一定就 嗯左聲

我當時就無出聲
其實 老母講依句就明咩意思

我係你老母見撚到個post一定收番的金器，叫撚埋你搬出去住，斤斤計較既垃圾

一句講撚晒
你地未結婚 你同你阿哥交既家用係咪一樣先

其實你老母咁樣呃你咪又係怕你唔開心
依家根本係你睇唔起自己老婆
差個少少又講到咁嚴重
大方d la

Know play

SORRY 我係加拿大出世的
所以唔洗我理要幾多球先有個passport
所以基本我老婆就唔係 將來都會係
只係遲早既事 但做老母都唔洗咁快 咁去睇唔起人

家規 嫁娶都送金器 仲要4件金器 傳統野

創意台，係咪想撚狗

睇黎睇去就差6000蚊/0.4兩金
咁都要開post呻
樓主都幾睇唔開
講心嫁ja

無講你知咩
我地將所有金器都比翻佢
老母成日問你地放係邊呀 呀媽有個位置好放
咁我地結完婚第三日咪比佢保管囉

唔錯

金器都要睇款既。呢D事都放係心就無鳩謂啦。

但佢老母講到自己送畀細仔新抱嘅金多啲
但事實係大仔新抱多啲喎
一係就唔好講啦
講埋啲咁嘅大話
明明就偏心重講到自己兩個都咁錫

上年大哥結婚前 爆出面做生意 虧左成150萬 老母找數

之前未爆出果陣 我出大份 佢出細份

生意搞到一半果陣 又話想去開 越南粉 PHO 仲要搞高檔果隻

生意汁左後就 日日12點起身等食飯

你應該唔係佢親生

阿嫂做咗八年加拿大人
回流

款式一模一樣 同一間金舖買同款 但重量唔同

有諗過

差幾千蚊叫大細超
咁啱睇中啲款平啲抵買啲啫
對屋企人連幾千蚊都計住
唔怪得你媽咪大細超

佢地係加拿大識

好小氣

我就咁諗 一係你唔講仲好
冇人講咩
仲要大大聲講出黎
果下先假

答左N次
同款同間金鋪買 只係上年同今年
And 重量

其實有時仔女多就梗有偏心
好彩我父母唔會
如果你真係好耿耿於懷嘅
咪同老母傾下囉
可能佢自己唔知兩份比起上嚟個重量差咗啲呢
再者，老婆係你娶
最緊要你錫佢啫
奶奶唔錫佢咪少啲見囉
好閒啫

係咁折局折局 即係乜撚野

係
但你#1打唔到重點
所以畀人瘋狂負皮
睇得出你唔係計較緊嗰幾千蚊金器
而係唔鍾意老母口頭上錫
但做就另一套

你自己反省下點解你大佬廢你咁多你老母都咁多年黎偏佢唔偏你啦
做人見高拜見低踩好正常
你老婆又憑咩野有咩本事要人錫佢多d？
你地兩個咁大個人仲要靠你老母間屋
咁本事咪自己搬出去唔洗受氣囉

老婆開始瓜瓜嘈囉

定係你老母了解你啲鳩屎小氣性格 怕你會比較先咁講？

咁你就唔洗理你老母啦

講真呢啲有咩好計
我結婚乜金都冇，咪又係咁

又話得啖笑，原來好嬲🙈

一家人少少野都咁計 不如做中華英雄啦

咁又係 都係要靠我去錫我老婆
其實都係雙方既 如果我老母錫我老婆咁
我老婆都會錫翻佢 win-win situation
但上次行下百佳 我係咁耳講一講老母鐘兒食依隻
之後老婆就話買啦 我就話費時啦又貴
點知捉住我去買 最後佢埋單
但好多野你用個心去對人 人地唔係咁諗呢

講真，呢個就係你老婆問題
做人老婆唔應該貪人地老母啲咩
人地老母要偏心都冇計，個個人條命唔同
可能你呀哥出世之後你父母就風生水起
可能你老母陀你嗰陣你老豆對佢特別冷淡
呢啲嘢冇得理冇得管
我呢啲咁，結婚一粒金都冇，奶奶直頭喺我簽紙嗰日遲到。你呀媽就算偏心都照買金已經好好

所以我從來只係睇老公錫唔錫我，無謂搵嘢嚟煩

你老母嗰啲格肯定係當老奉
以前ex個老母都係咁
嬲嬲地就話唔撚再睇佢
淨係逢年過節打個招呼就算
平時無事離遠見到佢都調頭走
禮數做足就算
唔使額外對佢好
因為佢唔會識得感恩

我老母夠偏心我細佬啦
唔通我又日日同佢計咩
老母唔係唔錫我 都錫
實有一個多d 一個少d
你老婆小小事 都咁
平時佢點對你老母
係咪冇大嫂咁識做人？

上次睇新聞 有個老人家仆街撞到個頭
點知佢無啦啦講 有個老人家 跌一跤 撞到頭
我心諗大陸妹咪成日扮野啦 跌一跤 乜春野黎

屌，你老母偏心唔啱
你自己咪又白鴿眼人地大陸妹
公屋妹同加藉大陸妹，打和算啦

你自己買唔起 又嫌老母出手低 想點

我感覺我老婆無話貪老母乜野
因為最後都比晒老母 ’保管‘啦
係老母比果陣仲大大聲講 果下先唔舒服

不過你話 真係要睇我老婆點諗囉
如果佢大方d 放得低就好了
但放低左又有第二件事出黎

一開頭 我對呀嫂無野
但住埋一齊就覺得佢好造作

係咪拆局呀屌你老婆 折局折局 柒完未先

有冇小器到咁啊？

男人老狗做到你咁

其實真係心意野
有d係男女家親戚錫個女仔會打晒金鈪金豬牌帶到上手臂
即係利是咁 比你咪多情 唔比你都可以jer住人要架

就係之前個景唔好
依家屋企好景啲想留個錢傍身都唔得咩
人地去到加拿大就會好少見到
送好啲體面啲唔得咩
一定係睇唔起老婆咩
睇嚟似你睇唔起自己老婆/你老婆睇唔起自己多啲
你話一個送一個唔送就係差別待遇啫
差得幾千蚊都要話係人睇唔起你
真係玻璃心得緊要

On9
實有大細超
幾十歲人唔撚化

搬出去住囉
個個都覆
就係唔覆叫你躝出去住既cm
咪即係廢
廢就收聲
唔好影衰公屋妹等個個都以為公屋妹咁計較

你又講得岩
我老婆就唔識做人
呀嫂就好識造作

食完飯 咁我老婆洗碗 洗完入房
呀嫂就走去廚房打開個雪櫃睇睇睇
老母沖完涼出黎 見到呀嫂係廚房
就話 今日又係你洗呀
發現經常係咁 我老母出黎前 就走去廚房行行企企

過左幾個月黎老母就屌9我老婆話仲咩次次都係呀嫂洗
明明就每人輪一日
所以話呢 幾叻

唔係個個鍾意'真性情'
你眼中你老婆唔造作，奶奶眼中可以係唔識做人

咁你有冇同你老母講返？

你都識講呀哥出面住 俾細份都好合理姐

諗緊 其實有段時間搬左出去住 果日日屌9我 有屋企唔翻

係呀 有時我老母都照講我呀嫂好假
兜口兜面話 佢假
但老母照like 無法啦
屎越臭 人就越想食

前日開始翻加拿大去外家住 幾時出去住？

咁你更加要出手
老婆唔做作 你幫佢做作
大大聲話 老婆洗完碗未呀
買野就 俾老母果陣 我覺得老婆對你好過我
成日都你一講想要想食就買俾你
巴打 你都要幫幫手

你錯啦
一舊屎型嘅屎
一舊布甸型嘅屎
緊係揀布甸型

樓主擺明唔識呢啲嘢

好鬼造作
但老母係偏心 點搞都係假

小學生咩 男人老狗咁小氣 成個細路仔咁 買大啲嘅車俾阿哥就嬲 而家咪差個幾千蚊

有冇諗過就係因為你唔識'造作'所以你老婆先要受呢啲氣？
好似大家明知日本人假，明知日本人唔鍾意asian，只係扮NICE
但大家都鍾意去日本
因為人地就算點唔鍾意，表面上都會做足
而典型香港人就係所謂唔造作，其實係懶得做好面嗰層

你都發神經，人地入廚房行下企下就比你請到好攻心計特登做戲咁，你真係被害妄想症。係呀係呀你老婆最慘喇，成日比人恰又比人睇唔起，咁多唔滿意就躝啦，又無本事剩係識怨呢樣怨嗰樣。兩公婆斤斤計較又成日諗人地點唔好，真係天造地設天生一對呀！

有時真有係睇唔過眼
呀嫂食完飯 食水果就批比自己同大哥攞入房食
老母到唔出聲
咁我老婆 去廚房批蘋果食 老母即刻就埋黎話 佢要半隻
點知一食就話 嘩咁酸既 下次都係自己批

真係天生一對

諗定點折局話聲我地知喔樓主

好明白樓主，我屋企人都係終極大細超，我妹完全廢青咁佢地就當寶

算吧啦我皮幾兩皮野我都唔知你要黎做乜

定係老人家記性唔好 一時記錯左咋?

樓主是咪天秤座？

老婆咪食曬囉
你繼續 遲早你老婆同你哭訴
儲定錢搬出去住

教埋 做話唔會做
老母就係要依d 交下貨有幾難
換咗個識做人既老婆 冇曬問題囉

唔明點解個個屌樓主計較少少錢 除左錢之外
係樓主啊媽大大聲話買俾佢老婆重過佢阿嫂
大細超 偏心唔係問題 咪撚吹水講大話 扮到對佢老婆好好先得嫁
一陣阿嫂嗰邊又當真 唔妥埋樓主兩公婆就更加唔抵啦
人地一隻金豬個價都貴過哂佢全部 有比較好正常姐
就好似細細個阿媽會拎兩兄弟比較 格離屋師奶啲仔女去比較一樣
忽然個個唔關自己事就扮撚哂大方咁

我要隻雞老母都話係俾大家姐啦
平時同人講就話個個都咁錫
唔鐘意咪唔好理佢 無得改變架

負評係俾你呀嫂嘅
聽到個奶奶讚錯左都唔出聲
機心好重

從來婆媳問題都係源於個男人

一兩次就話姐
經常係咁就有問題
我一開頭以為自己諗多
日子耐左就發現唔係咁

你老母都幾撚仆街wor大細超成咁

你自己錫自己老婆得啦 唔好計呢d喇
唔係你老婆知道之後又同你一樣咁諗，就會好煩

唔知樓主屋企關係如何,
如果喺我屋企發生, 我會直接講話 屌, 睇到你張單啦, 又話金價平買多左, 呃鬼人
不過我覺得差六七千蚊都唔係差好遠, 單睇呢件事唔覺咩大細超, 咩睇唔起

做男人做得你咁小家既喂

大陸妹扮鬼妹關你咩事？
又唔係你阿嫂叫老母買多啲金俾佢

斷絕關係囉 嘈嘈嘈
咪又係得個講字
麻撚煩

睇哂， 完全唔明你點解唔自己租/買樓先結婚結， 婆媳不可以同住呢個係永恆既定律， 而家搞到呀媽老婆互相憎對方仲有你咪撚成日同你呀哥比啦， 你住得你呀媽間屋就預左比家用啦， 你理得你呀哥受咩優待姐，唔想比咪搬出去住無眼屎乾淨

婆媳關係點
好睇個男嘅識唔識做
阿媽對老婆唔好，咪自己對佢好啲，有啲時候又要識補位
好似樓上巴打講，有人蝦你老婆，你要識出聲
有時嫁入去一個新家庭，講就講係一家人，但個新抱都明冇可能
有時個老婆聽說話受咗氣，都要忍住收埋唔敢出聲，呢個時候男人就要識幫老婆口，又要識做醜人，因為阿媽對個仔點都好啲，阿仔駁嘴同新抱係頂心杉好唔同

另外你講你老婆唔gur，想對你阿媽好，諗住咁樣就會水滴石穿對返佢好，你估CCTVB劇咩
你勸佢死心啦，冇用 你做幾多都應份，一唔做就錯，人地以逸代勞間中做下就乖仔乖新抱啦
做完本份就算，受委屈要出聲，忍唔到就走
有時距離產生美

其實兩面睇佢地屌我係有道理
但每個人都有自己諗法
最中肯就係 明明冇 仲要吹到大一大咁 果下先唔舒服

樓主好好呵番老婆啦
呢啲嘢真係記成世
老母成日同我呻當年on9老豆同佢去揀金鈪嗰陣逼佢揀最輕嗰隻 話要幫自己老豆老母慳錢 有幾次仲講到眼濕濕
利申 老豆屋企絕對唔等錢洗 仲要屋企係做相關行業
不過我老豆啲on9事當然唔止一件啦

講得幾岩
唔做野又打去同親戚講
搞到飲茶果陣親戚比說話黎聽

差唔多啫， 咁撚計較

唔知點解睇呢po嘅時候
會忍唔住配左何廣沛個把陰柔聲落去讀樓主啲內容

出去住。金豬事小，相處事大

雖然唔知你對屋企人點
但係竟然會為左老婆諗呢啲
睇黎你都幾錫老婆多過老母

我老母有時食食下飯就會講
今晚個鍋要洗埋呀
有時明明果日唔係輪到呀嫂洗
佢竟然答 知道

感覺好多野都係我付出 但仲比人當黎發洩

咁又係 依d 野真係跟一世

哇好機心
呢d女執到都要喊三聲，唔洗耐，到屋企有咩事一定推走

咁能搞笑？

依加就諗緊依部啦 岩岩先結婚

上次老母學人話加入傳銷果陣 我第一個反對
同老母嘈到拆天
點知大哥幾日後 同佢地對話 就話老母等陣比人呃就抵死
呀嫂都話：係囉 你點講都冇用 要比人呃左先識
我心諗15萬 呀 大佬

依加呀哥咪同呀嫂外家住 要生仔wo 翻加拿大

果陣未結婚前仲叫呀哥
幫呀嫂表姐父係加拿大開公司搞移民wo

咁你就醒目d啦
蠢男人先會挑撥離間，响老婆面前講阿媽不是，咁老婆對奶奶就會少少野都睇唔順眼。最終佢兩個唔啱咪煩到你
你老婆洗碗時你咪扮晒野响廚房拖到你阿媽沖完涼出黎囉
得閑買下野比阿媽話係老婆送既
我老公直程生日新年會買晒野比父母親戚，然後話係我買既
你老婆睇下學下就會識做啦

我係到學緊 不過有排學
試過我買野話係老婆送
老母就大聲 嘩咁好呀 睇個樣都係你比錢

點解樓主呢d小氣柒頭就有婚結
我地正正常常就仲係a0

呀屌 追完post,搬出去住啦
一係直接問呀媽 你係唔係睇唔起我老婆
因為我都試過呢d事 長輩就算駁嘴都會知驚

樓主老婆好幸福

屌 你老婆係咪冇返工呀

我屋企都有件呢類人
乜柒都要講公平公平
出面同人講到幾委屈
整埋d蘇州屎咪又係揾屋企求救
要人幫手果陣又唔講公平

屌你個屎眼肺
你老母廢撚事係你地面前講出口咋
假又點 有人對佢好佢又受得落 啖氣又順 再假佢都死攬住大新抱tim呀
唔撚通係你面前又話呀大嫂點好點好
到時你開post話老母成日讚大嫂唔讚你老婆

一世人兩兄弟都要咁計法🤢
老母比金你都唔係應份

無聊，呢件事根本係導火線，根本上係你一直接受唔到你老母對你阿哥咁好，對你咁差。又或者話你老母唔敢惡你阿哥，只係敢惡你（欺善怕惡），咁你又有無同你老母講返呢件事？又或者你有無惡返你大老轉頭？

其實你老母點對人係你老母自己嘅事，你只需要諗你老母一直以來對你做嘅值幾多，你又應該要點對你老母。

你老母係擺到明大細超又點?
一個係浸過咸水見過世面嘅新抱，嫁入你屋企係你屋企光榮
一個係公屋妹新抱，好野唔荒會有，但求乖乖地唔好黎癡咁多金糠
呢d只不過係人之常情

身同感受
我阿哥係樣樣俾晒佢，連樓都full paid。
我地兩公婆自己首期自己買樓就真係話我係靠佢供書教學先有今日，係敗家仔。
供書教學我明，但我仲月月有俾家用點樣敗左佢家？
我哥嫂係唔使俾家用，係阿爸公司做，買埋車，生仔請工人（頭兩胎女就無請）

你講開金，我又講埋金。
我同個妹既小朋友出世係銀行送果d 金色生肖公仔。
我哥既小朋友係真金公仔。
但佢周圍同人講個個孫都有打隻公仔俾佢地。

唔鍾意就走 唔好咁多嗲

你咪俾返少啲家用囉